v1.3

* Made inputs readonly

v1.2

* Volgende was vorige rechtsonderin bij overzicht

v0.9
* latest image slim
* day in front off overzicht
* save button disable and change text after pressing opslaan
